Year1想去英國讀

想請問各位chinggg 呢個情況應該用dse成績(好差)報ucas? 定可以用year1 gpa?
如果而家仲可以報foundation?
想問會唔會又嘥一年

多謝各位指點迷津

揸bno既話可以直接過去搵學校

幾多分又唔講
撚知咩

sor囉 20

pushhhhhhh

Year1 18歲撚有bno